我地唔太想走，走定唔走？

我地如果係走，幾點返黎？

走

去煲底咪得